---
title: 'Almacenamiento Extra'
bgcolor: '#FFF'
fontcolor: '#555'
wider_column: right
---

# Más espacio para el correo y/o la nube

![email](logo_email.png?resize=150) ![cloud](logo_cloud.png?resize=150)

---      

<br>
Con tu cuenta de **Disroot**, obtienes almacenamiento GRATUITO: 1GB para tus correos, 2GB para la nube. Sin embargo, ofrecemos la posibilidad de ampliarlo.

Estos son los precios **por año, tasas de pagos incluidas**:

||||
|---:|---|---:|
| 5GB |......| 11€ |
| 10GB |......| 20€ |
| 15GB |......| 29€ |
| 30GB |......| 56€ |
| 45GB |......| 83€ |
| 60GB |......| 110€ |


<br>
Las transacciones dentro de la UE están sujetas a un I.V.A (Impuesto al Valor Agregado) adicional de 21%.

Puedes decidir distribuir este almacenamiento adicional como desees entre el correo y la nube. Por ejemplo, obtienes 10GB de almacenamiento, podrías decidir tener 8GB para la nube y 2GB para el correo.

<a class="button button1" href="/forms/extra-storage-space">Solicitar almacenamiento extra</a>
